{"parish_name": "Par\u00f3quia da Catedral - Tirol", "times": ["Segunda a sexta-feira - 11h e 16h30 S\u00e1bado - 11h e 16h30", "Domingo - 7h, 11h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia da Sagrada Fam\u00edlia - Rocas", "times": ["Quarta a sexta-Feira - 17h", "Domingo - 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Apresenta\u00e7\u00e3o -\u00a0", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado - 16h30", "Domingo - 7h e 16h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - M\u00e3e Luiza", "times": ["Ter\u00e7a a sexta \u2013 17h", "S\u00e1bado e domingo - 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santa Teresinha - Tirol", "times": ["Segunda a sexta-feira - 17h30", "Domingo - 8h, 11h, 17h e 19h30", "\u00daltimo domingo de cada m\u00eas \u2013 9h30 (missa das crian\u00e7as)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora de Lourdes - Areia Preta", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado - 17h30", "Domingo - 9h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista - Lagoa Seca", "times": ["Ter\u00e7a a sexta - 7h e 17h30", "S\u00e1bado - 7h e 17h", "Domingo - 6h30 e 18h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Pedro Ap\u00f3stolo - Alecrim", "times": ["Segunda a s\u00e1bado - 6h30, 18h", "Domingo - 6h30, 10h30, 17h 2\u00aa", "Segunda-Feira: 18h00 - Missa por pedido de cura e liberta\u00e7\u00e3o"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia do Bom Jesus das Dores - Ribeira", "times": ["Segunda s\u00e1bado: 17h", "Domingo: 8h, 11h e 17h", "1\u00ba s\u00e1bado do m\u00eas: 8h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora Aparecida - Ne\u00f3polis", "times": ["Ter\u00e7a a sexta-feira: 17h30", "S\u00e1bado: 19h30", "Domingo: 7h30 e 19h30", "Segundas quartas-feiras - 5h, 17h e 19h30 (missa com ora\u00e7\u00e3o de cura)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Candel\u00e1ria - Candel\u00e1ria", "times": ["Ter\u00e7a a sexta \u2013 17h", "S\u00e1bado \u2013 18h Domingo \u2013 8h. 11h. 18h", "Todo dia 2, \u00e0s 12 horas"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Sant'Ana - Capim Macio", "times": ["Ter\u00e7a, quarta e quinta-feira - 19h", "Sexta e s\u00e1bado - 17h", "Domingo - 10h e 17h", "Todo dia 26, 19h - Missa do ramalhete de Sant'Ana."]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santa Rita de C\u00e1ssia - Ponta Negra", "times": ["Segunda a sexta-feira - 18h", "S\u00e1bados - 17h", "Domingos - 8h, 11h e 18h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santo Afonso Maria de Lig\u00f3rio - Mirassol", "times": ["Segunda a sexta - 19h", "Domingo - 8h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Camilo de L\u00e9llis - Lagoa Nova", "times": ["S\u00e1bado \u2013 17h", "Domingo \u2013 7h / 11h / 19h", "Ter\u00e7a a sexta \u2013 18h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista - Vila de Ponta Negra", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado - 19h", "Domingo - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus - Morro Branco", "times": ["Ter\u00e7a-feira (Missa e Novena Perp\u00e9tua) \u2013 19h30", "Quinta-feira (Missa e adora\u00e7\u00e3o ao Sant\u00edssimo) \u2013 19h30", "S\u00e1bado \u2013 17h", "Domingo \u2013 7h, 10h30 e 19h", "1\u00aa sexta-feira do m\u00eas \u2013 17h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora Rainha da Paz - Nova Parnamirim", "times": ["2\u00aa ter\u00e7a-feira \u2013 19h", "1\u00aa sexta-feira \u2013 17h", "Quinta-feira \u2013 18h30", "Sexta-feira \u2013 7h", "S\u00e1bado \u2013 6h3- e 17h", "Domingo \u2013 7h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Nova Parnamirim", "times": ["Segunda a sexta \u2013 6h", "S\u00e1bado - 17h", "Domingo - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora de F\u00e1tima - Parnamirim", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado - 18h", "Domingo - 7h e 18h", "Todo dia 13 \u2013 12h (missa votiva a Nossa Senhora de F\u00e1tima)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora do Carmo - Pq. das Na\u00e7\u00f5es", "times": ["Segunda, quarta e sexta - 6h", "Ter\u00e7a e quinta - 19h30", "S\u00e1bado - 6h e 19h30", "Domingo - 7h, 9h e 18h", "Dia 16 - Missa votiva a Nossa Senhora do Carmo, \u00e0s 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Francisco de Assis e S\u00e3o Jo\u00e3o Lostau", "times": ["Ter\u00e7a e quarta - 19h", "Domingo - 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Mateus Moreira - Cidade Verde", "times": ["Ter\u00e7a, quarta, quinta, sexta e s\u00e1bado: 19h", "Domingo \u2013 8h, 16h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora Auxiliadora - Felipe Camar\u00e3o", "times": ["Ter\u00e7a, quinta e sexta - 19h", "Domingo - 9h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o - Guarapes", "times": ["Ter\u00e7as, quartas e sextas: 19h", "Domingo: \u00e0s 08h \u00e0s 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Rafael", "times": ["Quarta a sexta \u2013 17h", "S\u00e1bado - 7h30", "Domingo \u2013 8h e 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora das Gra\u00e7as - Afonso Bezerra", "times": ["Domingo - 7h30 e 19h30", "Quinta-feira \u2013 19h00", "1\u00aa sexta-feira \u2013 19h00"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Sant'Ana - Santana do Matos", "times": ["Domingo - 19h30 ", "Primeira sexta-feira - 17h (Missa votiva ao Sagrado cora\u00e7\u00e3o de Jesus) Todo dia 18 - 17h (Missa da renova\u00e7\u00e3o da alian\u00e7a com a M\u00e3e Rainha) Terceira sexta-feira - 17h (Missa das m\u00e3os ensanguentadas de Jesus)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Jos\u00e9 - Angicos", "times": ["Domingo \u2013 7h e 19h30", "S\u00e1bado \u2013 10h", "Ter\u00e7a a sexta \u2013 17h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Paulo Ap\u00f3stolo - Pedro Avelino", "times": ["Domingo: 7h e 19h", "Quarta, quinta e sexta-feira: 17h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer - Itaj\u00e1", "times": ["Domingo: 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Guamar\u00e9", "times": ["Domingo \u2013 7h30 e 19h30", "Sexta-feira \u2013 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Macau", "times": ["Ter\u00e7a a sexta - 17h30 ", "Domingo \u2013 7h e 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora de Lourdes - Ipangua\u00e7u", "times": ["Domingos - 7h e 18h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio - Alto do Rodrigues", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado -19h ", "Domingo- 10h e \u00e0s 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista - Pend\u00eancias", "times": ["Domingo \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Jos\u00e9 Oper\u00e1rio - Janda\u00edra", "times": ["Domingo \u2013 19h30", "Quinta \u2013 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora M\u00e3e dos Homens - Jo\u00e3o C\u00e2mara", "times": ["Ter\u00e7a a sexta - 17h30", "S\u00e1bado - 10h (missa dos feirantes) ", "1\u00aa sexta do m\u00eas - 7h", "3\u00aa quinta do m\u00eas - 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora de Nazar\u00e9 - Parazinho", "times": ["Domingo \u2013 7h e 19h30", "Quinta \u2013 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santo Ant\u00e3o Abade - S\u00e3o Bento do Norte", "times": ["Domingo \u2013 19h30", "Sexta-feira \u2013 7h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Miguel Arcanjo - S\u00e3o Miguel do Gostoso", "times": ["Domingo \u2013 17h e 19h", "S\u00e1bado \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia do Bom Jesus dos Navegantes - Touros", "times": ["Ter\u00e7a a sexta - 7h ", "Domingo - 10h e 19h30"]}
{"parish_name": "\u00c1rea Pastoral de Nossa Senhora das Dores - Cear\u00e1-Mirim", "times": ["Domingo - 19h", "Quinta-feira - 6h30", "1\u00aa sexta-feira do m\u00eas - 19h", "Todo dia 15 - 19h (missa do devoto da Virgem Dolorosa)"]}
{"parish_name": "\u00c1rea Pastoral de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio de F\u00e1tima - Cear\u00e1-Mirim", "times": ["Domingo - 19h ", "Dia 04 - 19h (Missa com a b\u00ean\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Braz) ", "Dia 13 - 19h (Missa votiva a Nossa Senhora do Ros\u00e1rio de F\u00e1tima) ", "Dia 22 - 19h (Coroa de Santa Rita de C\u00e1ssia) ", "1\u00aa quinta-feira - 19h (Missa votiva a S\u00e3o Miguel Arcanjo)"]}
{"parish_name": "\u00c1rea Pastoral de Nossa Senhora dos Navegantes - Rio do Fogo", "times": ["Domingo \u2013 8h e 18h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Cear\u00e1-Mirim", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado - 6h", "Domingos - 6h30, 10h, 16h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Maxaranguape", "times": ["Domingo - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Pureza - Pureza", "times": ["Domingo \u2013 7h e 18h", "Quinta-feira \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora do Livramento - Taipu", "times": ["Quinta: 19h ", "Domingo: 10h e 19h ", "Primeira sexta: 19h", "\u00daltima segunda-feira: 19h (missa com ora\u00e7\u00e3o de cura)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Lajes", "times": ["\u200b", ". Domingo - 7h30 e 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia da Imaculada Concei\u00e7\u00e3o - Lagoa Salgada", "times": ["Domingos - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia da Imaculada Concei\u00e7\u00e3o - Nova Cruz", "times": ["Domingo: 8h e 18h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Santo Ant\u00f4nio", "times": ["Domingos: 7h, 17h e 19h", "Quinta: 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Penha - Monte Alegre", "times": ["Domingos \u2013 8h e 19h", "Quinta-feira \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora das Dores - Brejinho", "times": ["Domingo \u2013 8h e 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santa Teresinha - Lagoa D'Anta", "times": ["Domingo: 8h e 19h ", "Quarta: 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Bento Abade - Serra de S\u00e3o Bento", "times": ["Domingo \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Francisco de Assis - Lagoa de Pedras", "times": ["Domingo \u2013 7h30 e 19h30 ", "Quinta \u2013 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia do Divino Esp\u00edrito Santo - Vera Cruz", "times": ["Ter\u00e7a a quinta - 19h", "Sexta \u2013 19h ", "Domingo - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora de F\u00e1tima - Passa e Fica", "times": ["De ter\u00e7a-feira \u00e0 sexta-feira - 19h", "Domingo - 8h e \u00e0s 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora de Lourdes - Campo Redondo", "times": ["Ter\u00e7a-feira \u2013 19h", "Domingo \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora do Amparo - Coronel Ezequiel", "times": ["Domingo \u2013 8h e 19h", "Primeira sexta-feira \u2013 19h", "Todo dia 29 \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santa Rita de C\u00e1ssia - Santa Cruz", "times": ["Ter\u00e7a a Sexta - 18h", "S\u00e1bado - 10h", "Domingo - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santa Teresinha - Tangar\u00e1", "times": ["Domingo - 7h e 19h", "Quarta-feira - 19h (missa para os homens)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Jos\u00e9 - S\u00e3o Jos\u00e9 de Campestre", "times": ["Domingos \u2013 7h e 19h", "Sexta-feira \u2013 9h (missa dos agricultores e feirantes)", "S\u00e1bado - 6h30", "Primeira sexta-feira \u2013 17h (missa dedicada ao Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus) Todo dia 19 \u2013 19h (votiva a S\u00e3o Jos\u00e9)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Sebasti\u00e3o - Japi", "times": ["Domingo \u2013 19h", "Quinta-feira \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Santa Maria", "times": ["Quinta e domingo - 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Tom\u00e9", "times": ["Quinta-feira - 18h ", "S\u00e1bado - 8h30 ", "Domingo - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Serra Caiada", "times": ["Domingo \u2013 8h e 19h30", "Quinta-feira \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Sa\u00fade - Boa Sa\u00fade", "times": ["Domingo \u2013 8h e 19h", "Quinta-feira \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro - Barcelona", "times": ["Domingo - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Paulo Ap\u00f3stolo - S\u00e3o Paulo do Potengi", "times": ["S\u00e1bado: 19h ", "Domingo: 8h e 17h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Pedro Ap\u00f3stolo - S\u00e3o Pedro", "times": ["Quinta e sexta: 19h ", "Domingo: 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus - Bom Jesus", "times": ["Domingo \u2013 7h e 18h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Canguaretama", "times": ["Domingo \u2013 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Piedade - Esp\u00edrito Santo", "times": ["Domingo \u2013 7h30 e 19h", "Quarta \u2013 16h", "Quinta \u2013 19h", "Sexta \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora do \u00d3 - N\u00edsia Floresta", "times": ["Ter\u00e7as e quintas \u2013 18h ", "Domingos \u2013 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora dos Prazeres - Goianinha", "times": ["Domingo \u2013 7h30 e 19h30", "Toda 1\u00b0 sexta-feira - 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santo Ant\u00f4nio de Lisboa - Tibau do Sul", "times": ["Quarta-feira \u2013 19h30 (missa do p\u00e3o de Santo Ant\u00f4nio)", "Domingo \u2013 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Francisco de Assis - Pedro Velho", "times": ["Domingo \u2013 7h30 e 19h", "Ter\u00e7a - 18h30", "Quinta \u2013 18h30", "S\u00e1bado - 7h (missa votiva \u00e0 Virgem Aparecida)", "1\u00aa sexta-feira - 19h (missa com ora\u00e7\u00e3o de cura)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista - Montanhas", "times": ["Domingo - 8h e 19h ", "Quarta, quinta e sexta - 19h ", "Obs.: As primeiras sextas-feiras de cada m\u00eas e celebrada a missa do sagrado cora\u00e7\u00e3o de Jesus, \u00e0s 8h."]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Pedro Ap\u00f3stolo - V\u00e1rzea", "times": ["Domingo \u2013 19h30", "Quarta a sexta \u2013 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Pedro Pescador - Ba\u00eda Formosa", "times": ["Domingos - 7h e 19h ", "Ter\u00e7as, quartas e sextas - 19h ", "S\u00e1bado - 6h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Sant'ana e S\u00e3o Joaquim - S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu", "times": ["Ter\u00e7a, quarta, sexta e s\u00e1bado \u2013 7h", "\nQuinta - 19h", "Domingo \u2013 07h, 10h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia da Catedral - Tirol", "times": ["Segunda a sexta-feira - 11h e 16h30 S\u00e1bado - 11h e 16h30", "Domingo - 7h, 11h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia da Sagrada Fam\u00edlia - Rocas", "times": ["Quarta a sexta-Feira - 17h", "Domingo - 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Apresenta\u00e7\u00e3o -\u00a0", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado - 16h30", "Domingo - 7h e 16h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - M\u00e3e Luiza", "times": ["Ter\u00e7a a sexta \u2013 17h", "S\u00e1bado e domingo - 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santa Teresinha - Tirol", "times": ["Segunda a sexta-feira - 17h30", "Domingo - 8h, 11h, 17h e 19h30", "\u00daltimo domingo de cada m\u00eas \u2013 9h30 (missa das crian\u00e7as)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora de Lourdes - Areia Preta", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado - 17h30", "Domingo - 9h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista - Lagoa Seca", "times": ["Ter\u00e7a a sexta - 7h e 17h30", "S\u00e1bado - 7h e 17h", "Domingo - 6h30 e 18h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Pedro Ap\u00f3stolo - Alecrim", "times": ["Segunda a s\u00e1bado - 6h30, 18h", "Domingo - 6h30, 10h30, 17h 2\u00aa", "Segunda-Feira: 18h00 - Missa por pedido de cura e liberta\u00e7\u00e3o"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia do Bom Jesus das Dores - Ribeira", "times": ["Segunda s\u00e1bado: 17h", "Domingo: 8h, 11h e 17h", "1\u00ba s\u00e1bado do m\u00eas: 8h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora Aparecida - Ne\u00f3polis", "times": ["Ter\u00e7a a sexta-feira: 17h30", "S\u00e1bado: 19h30", "Domingo: 7h30 e 19h30", "Segundas quartas-feiras - 5h, 17h e 19h30 (missa com ora\u00e7\u00e3o de cura)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Candel\u00e1ria - Candel\u00e1ria", "times": ["Ter\u00e7a a sexta \u2013 17h", "S\u00e1bado \u2013 18h Domingo \u2013 8h. 11h. 18h", "Todo dia 2, \u00e0s 12 horas"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Sant'Ana - Capim Macio", "times": ["Ter\u00e7a, quarta e quinta-feira - 19h", "Sexta e s\u00e1bado - 17h", "Domingo - 10h e 17h", "Todo dia 26, 19h - Missa do ramalhete de Sant'Ana."]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santa Rita de C\u00e1ssia - Ponta Negra", "times": ["Segunda a sexta-feira - 18h", "S\u00e1bados - 17h", "Domingos - 8h, 11h e 18h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Santo Afonso Maria de Lig\u00f3rio - Mirassol", "times": ["Segunda a sexta - 19h", "Domingo - 8h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Camilo de L\u00e9llis - Lagoa Nova", "times": ["S\u00e1bado \u2013 17h", "Domingo \u2013 7h / 11h / 19h", "Ter\u00e7a a sexta \u2013 18h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista - Vila de Ponta Negra", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado - 19h", "Domingo - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus - Morro Branco", "times": ["Ter\u00e7a-feira (Missa e Novena Perp\u00e9tua) \u2013 19h30", "Quinta-feira (Missa e adora\u00e7\u00e3o ao Sant\u00edssimo) \u2013 19h30", "S\u00e1bado \u2013 17h", "Domingo \u2013 7h, 10h30 e 19h", "1\u00aa sexta-feira do m\u00eas \u2013 17h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora Rainha da Paz - Nova Parnamirim", "times": ["2\u00aa ter\u00e7a-feira \u2013 19h", "1\u00aa sexta-feira \u2013 17h", "Quinta-feira \u2013 18h30", "Sexta-feira \u2013 7h", "S\u00e1bado \u2013 6h3- e 17h", "Domingo \u2013 7h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o - Nova Parnamirim", "times": ["Segunda a sexta \u2013 6h", "S\u00e1bado - 17h", "Domingo - 7h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora de F\u00e1tima - Parnamirim", "times": ["Ter\u00e7a a s\u00e1bado - 18h", "Domingo - 7h e 18h", "Todo dia 13 \u2013 12h (missa votiva a Nossa Senhora de F\u00e1tima)"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora do Carmo - Pq. das Na\u00e7\u00f5es", "times": ["Segunda, quarta e sexta - 6h", "Ter\u00e7a e quinta - 19h30", "S\u00e1bado - 6h e 19h30", "Domingo - 7h, 9h e 18h", "Dia 16 - Missa votiva a Nossa Senhora do Carmo, \u00e0s 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Francisco de Assis e S\u00e3o Jo\u00e3o Lostau", "times": ["Ter\u00e7a e quarta - 19h", "Domingo - 19h30"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de S\u00e3o Mateus Moreira - Cidade Verde", "times": ["Ter\u00e7a, quarta, quinta, sexta e s\u00e1bado: 19h", "Domingo \u2013 8h, 16h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora Auxiliadora - Felipe Camar\u00e3o", "times": ["Ter\u00e7a, quinta e sexta - 19h", "Domingo - 9h e 19h"]}
{"parish_name": "Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o - Guarapes", "times": ["Ter\u00e7as, quartas e sextas: 19h", "Domingo: \u00e0s 08h \u00e0s 19h"]}
